旺角健身狗詐騙 （千奇唔好中招）

大家如果係旺角E2 出口俾人截停左
千奇唔好理佢 更唔好跟佢上樓上
佢哋會用唔同手段去呃你錢

所以如果有人叫你簽約 一定要睇清楚
有咩事要馬上報警
唔好再俾e班人呃錢

（長文）有朋友中咗健身營銷陷阱

小心啊

今時今日仲中呢d 招數
一係廢物 一係弱智

咁都跟